我諗到一個方法點樣溝到靚女啦!!!!!!!!!!!

想知再講

skr

我屌你個老母啊死大陸仔忍撚住比泥頭輾撚死到時就唔慌唔skr skr啦撚頭

咁係因為你廢

skr=大陸仔 笑死 啲child登仔真係好撚井蛙 淨係見到人地cap吳奕凡skr 就以為skr係大陸野

閱

on9

唔好講，講親正衰仔

咁你又skr乜撚嘢？唔撚識用？

原本係無意思 同swag一樣

唔想知，唔好講，講咗死全家